🕵🏻‍♂️嚴選香港十大優質雇主

從缺

提名
1. 國泰
2. 匯豐
3. PCCW
4. Adecco

渣癲

肯定係國泰同匯豐啦有咩事就抄晒IT狗再請過

政府

Pccw都ok既

Microsoft

一定係香港政府啦
至少唔會中年失業

莊偉忠？

假膠定係我真心左？

Goldman Sachs
Morgan Stanley
JP Morgan
BNP PARIBAS
Deutsche Bank
UBS
Credit Suisse
Barclays Cap.
Mickinsey
Boston
Bain

不服來辯

11個wo
Out bnp la 唔係同一層次

曲到圖

MS係香港好多係sales性質工作
你估好好待遇咩
google唔知

唔會中年失業=優質雇主？

係
至少可以安心買樓唔洗驚斷供

包lunch果堆中資呢？

政府
舊制無撚敵
新制食撚屎

UBS好

facebook
twitter

香格里拉

M記

政府 咬老綜

google只有1,2個developer, MS有development team ,有solution delivery team

HSBC

9gag

成日上新聞既
HK express
城巴

pwc
dtt
ey
kpmg

Hsbc係咪other than entry level 全部minimum 30日假

朝九晚三，真係良心企業

起麻ey 多鐘
利申: 非ey

陰質僱主

Adecco

中電算唔算好？

狗會

pccw，笑到收唔到聲

外資除big 4 ibank 都好良心

正苦

認真，其實老麥唔錯的
又肯請弱勢社群，又肯做慈善，又無乜無良待遇
只不過係人工低啫

利申屋企人有做過

要企 番工時間閪 又辛苦

HKSAR Government

人地講優質僱主 你就係到講個行業辛苦

SAS

Facebook
Gov
Swire
Mtr
Google
Microsoft
HSBC

其他未諗到

想知太古有咩咁正

政府一定入十大
如果陰質就真係唔知點排啦

見到UBS O晒咀

朝九朝三啊

Swire 個MT / GE
Training 好 資源夠
Fast track 幾年就升 人工福利又高
請親都係靚仔靚女成績好英文勁

有冇彈性上班時間？

Bloomberg 一定有頭10

唔清楚 MT 未見過
自己接觸過幾個GE 都係上述條件
淨係知FG 起薪~22/23k al 20日

政府
低層有公屋送
中高層有房津
14。18。22。26日al 射波冇人理 工時低

年年跳pt加人工。近乎不會被炒
又夠hea 玩下手機又一日

咁你咁講堆中資bank冠軍添

BBG嘅staff insurance 同fg starting salary屌打其他firm

一田

譚仔三哥

睇Division

Overall, 人工,工時,福利,工作壓力黎講應該香港政府第一

香港政府世界第一

要ot

Uniqlo

BNP>Barclays

全部中資銀行

HSBC 對IT狗幾好

又係fg
人生得一份工
你做完兩年fg就瞓棺材喇

未必
中銀夠中資la

BBG除左個pantry之外其他都

MTR

。一般都有claim leave架
好似我咁 之前多case 儲左3x個鍾 leave
近排冇野做 老闆又私底下叫我唔使咁早返 (當然我自己係出去做公事啦 )。

我見樓主post老電 真係笑到肚都痛
老電年年都唔會加人工 唔會有雙糧
做野模式又好似政府工咁
但無政府工福利同人工
能力做到野既 做一兩年都走曬
做唔到既 咪入曬去養老囉
如果唔係點會叫做電訊盈科老人院

佢個pantry 真係世界級

兩電一鐵應該算係

Shkp

某中資bank仲勁

又唔係wo
樓主所提到既品牌待遇雖然差
但跳出去就吃香

D bouns點先？

McDonald

平均年資13年

太古，mtr, the link

咪就係對其他僱員好囉

141 最好

swire 前線西到

唉.....

見到話政府真係唔係真心定假膠
政府依家開勁多合約制既post已經夠賤
仲要啲老細難服侍到

MTR 14k,14AL,13月糧，on shift
利申：有fd做緊

執左la

thisav

AIA
勁多MT位

政府仲長

仲有bouns

待遇唔差

Link 領野，除左醫保保老婆仔女同有泊車優惠外，其他完全中下，如:人工低，惡做及procrdure多野跟困身! 一句講晒，入黎做就領能晒野！ 準備走人轉行
利申 Prop MGT

Bnp好垃圾喎

曲直難分

香港政府啦
掃埋班垃圾入去, 鳩做鳩hea又得
仲唔夠優質咩

有乜 criteria 先?

如果係有成就感及好人工的:
1. Goldman Sachs
2. Apple
2. Google
3. League of Legends
5. 9GAG

如果係永遠唔使死，每次爆獲之後都可以輕輕鬆鬆又一天:
1. 政府 (唔使解啦)
2. 大台 (只要埋到余小姐個邊，任何續集都可以加埋你，唔使睇成績)
3. 9鐵 (出咗咁多事故，抄埋人地d漫畫及app都可以無事)
4. 左記 (咁多年送咁多錢、有咁多廢老，直選都贏唔過5成)
5. 01 (budget 係兩登及100毛加埋的幾倍，它平台d新聞都冇人留言)

理論上入得去都有番咁上下既
不過做做下變左啫

年年都一車車fresh grad入去架啦
再西d, 人工8k都會大把人做呀

你望下人地ibank d requirements先
big 4 is preferred

認真美心

陰質定優質？！

有咩公司有彈性上班時間
中意返幾點就幾點？

美心

去citybase做啦，多盤請人

煲煙食零食溝下女又一日，爽

FG 22-23K,，20AL，JSS contract黎講即係直入grade d （唔計cx），請指教唔計MT咩post fg 可直入grade d？ 想增長見聞

我都想做呀

一定係政府架啦

正解

自己叫開grad E
Check 番叫technical trainee program

大家樂
M記
KFC
大快活
機場所有工（政府唔計）
七仔
OK
八佳
惠康
香港既細公司

無敵～

thx 巴

香港有barclays 既咩

band4起先係30日

果位巴打係咪head 來

無既咩

有

Government
Housing Society
Hospital Authority
URA
MTRC
LINK
SPL (Swire)
ICAC
CLP
HKE

analyst grade 人工有幾多

就算HSBC head都好人工福利都係同外面差一截

housing society 同ha 唔係都係一般咋咩

入面講果十間

Aeon

Fg 好似係36k

屌牙

房屋醫療福利
幫你供多五倍強債金
每年人工加幅都高過通脹比
工作量少過絕大部分私人公司

仲有冇補充

HA junior level得12日假

正常吖

有14al就應該唔止14k

地鐵要五天半shift
投果D人傻?

嗯

投票果啲人應該係未做咗過呢啲企業
但想走去入面嘅打工
所以都唔知入面果環境係點
剩係諗住有張車飛就等於福利好
仲有地鐵返工係計工作時數
唔係計日數 唔同部門有唔同計法
通常一星期返42hrs
可以一星期返五日 又可以五日半同六日

So？

我個fd係入面揸MTR
佢同我講個個星期有人走

Housing Society 係NGO黎 待遇好辣殺

ngo 點都好過你出面
好多跟point跳
大多番5day,假期有14,16日

出面得果7日-10日
仲要未必有得放

好似未執喎

有得屌雞又有糧出